食屎東張西望

岩岩報導大陸羅湖區大廈有棵勒杜鵑樹 ,都報成10分鐘

而家玩軟性同化越黎越升級喇

之前trailer我以為香港邊度有我都唔知
原來係大陸
睇到佢哋啲對話都覺得尷尬

講成十分鐘，正係影住，冇乜內容